如果你比警犬見倒你見倒佢打死人，警犬會點處理？

我講緊保持通話既劇情ja.....

Run motherfucker

屈你打死佢